尖沙咀集會係咪有手足講多咗嘢

#寶寶提醒
尖沙咀嘅寶寶唔好再講自己/人地係理大點走/點匿埋
在場無人想知

上台嘅寶寶都唔好亂分享發夢情況 周圍都係黑警

#老寶
你班寶寶真係好曵
到依家都唔識收口
係咪想打pat pat呀

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

拉

唔好意思 冇人想知

冷處理 report fb直播